希望你班死毒撚唔好再洗版貼貓相黎呃正評

究竟幾毒先可以做到咁
成撚日起度貼曬相開post呃正評
要咁樣黎開心睇得出你班毒撚內心世界係有幾廢
定還是真係毒到唔好話無女連朋友都無呀

個人用開丁圖黎呃正評